(求救）想問下澳洲寄包裹返香港大約要幾耐？

5月1號用economy air 寄左件包裹到而家仲未收到？
係咪已經寄失左？

冇track parcel？

冇呀 郵局俾左個article id track 唔到件貨，因為economy 冇得track

黎香港好少會寄失
最平果隻有時會成個月先再到

應該兩三個星期

之前寄信一星期左右

郵件難講
有幾會比海關抽查扣起
如果入面無特別野
你無寫錯寄d物返去
但煩在你唔知情況

下次用record 好d
絲打邊頭？

都差唔多成個月，會唔會偏遠地區會再耐少少？

其實入面係一個普通袋黎，下次會用返有得track
south tamworth

應該無野 兩邊郵局都正常
係有時慢d...
唔近你果頭

我未試過寄失/收唔到，不過我試過係等左兩個月先收到 (係空郵。。。。）